我同我女朋友政見唔同 應該平時點同佢點相處

我係和理非

而女朋友就覺得暴力先解決到問題 先可以令香港政府讓步

有冇人可以教我應該平時點樣相處 而家成日都會有拗撬

屌到佢叫唔好~唔好~ 比佢知咩叫暴力

支持你女朋友

Same here

你女朋友啱

認真 整到而家成日同佢鬧交

兄弟爬山 不過認同你女朋友 你都係時候要醒

和理非同勇武點解夾唔到
守住不割席，不遣責就冇無問題
我都係咁處理

講真.唔好再俾佢做你女朋友啦

直接娶佢做老婆啦

支持你女友！

各有各做
大家同一目標
你做返男朋友既責任, 擔心下佢就得

咁你咪要多啲去保護你女朋友囉

我真係好想娶佢做我老婆 但係我而家點樣處理平時爭拗

和理非同勇武點會夾唔到
你唔好膠到屌9人地勇武咪得

到今時今日都仲係和理非
即係你條女比mk 輪你都只會xjapan，連大叫唔好都覺得暴力。

我就建議你分手喇，咁撚廢柴既男人真係唔好累人.

繼續理念 兄弟爬山
唔需要反對佢嘅立場

我都知道係同一目標 但係成日小小野就喺度嘈
我講每個人嘅思想都唔同 大家可唔可以理性討論
跟住佢就喺度發脾氣 係咁鬧我 因為佢喺沙田返工
因為今日沙田有遊行 我早左個幾鐘頭 企喺度等佢
驚佢會有危險 驚佢收工見唔到我

你女朋友無錯喎

我從來都冇反對佢嘅立場 我只希望大家理性分析

你女友先清醒wor

你係咪男人黎？

利申 我一直都冇反對想勇武既人

其實你個d唔好叫和理非，係叫做懦弱無guts, 強權壓落黎睇死你老婆仔女都可以出賣黎保命

和理非呀？叫你條女出來 執番劑
睇你仲和唔和理非
唔可以用暴力打我
我任比你嘴炮
ok?

咩叫不割席不分化
你唔勇武，但唔好阻人勇武，咁就得

叫你老母比我執劑都得
我唔會走任你嘴炮
唔好打我唔暴力就得

各有各做
互相尊重
不割

我希望你都明白 每個人嘅意見都唔同
唔代表我係廢柴

本身打得既人算有資格講和理非，你係選擇唔同人開火，而唔係無能力開火。

如果你連少少反抗都做唔到，唔好話自己和理非反對暴力，你只係一個無春袋既男人

你唔驚佢唔俾你屌咩？

你放過呢個好女仔了

係床上面屌撚死佢

算啦 你唔配

唔好以為我講笑
你去過上水光復你就知咩叫警察國家，咩叫專制政體下無人權

放過人

你女人係前線比狗打，你除左呢埋係後面唔幫拖之外，仲要拖人後腿煩鳩住晒
然後成個女人咁走黎連登想搵人取暖
咁都唔撚係廢柴係咩丫? 核廢料?

梗係唔撚得啦 諗都唔好諗呀
我好愛我女朋友 我女朋友只屬於我

係叫係女朋友飛左你條垃圾啦

又話和理非 比我執劑又唔得

我想講我女朋友係支持用武 但係佢冇去過
佢係支持用武嘅人

佢去你都係鳩縮嫁啦廢柴

一定唔會 我一定會陪我條女一齊去 保護佢

就算係和理非都無需要否定勇武派
兄弟爬山 各自努力

佢想你大大力砌佢
點知你就住就住

分化post,合理和勇武相結合先可以成功，我地會講勇舞，暴力暴徒一類詞係仆街政府強加比我地嘅

大家討論完唔好企喺對立面 變返平時咁sweet🍬

你女朋友係咪警察先？

放過你女朋友比佢搵過個